有冇人識我

冇
所以冇咩所謂

識你老母呀

膠post 發作。。飲愛膚堅啦…仆街

識你
你係多啦A夢嘅朋友